# Laboratorio 3: Ejecutando nuestra primera aplicación #

**Práctica**

Programacion en Dispositivos Moviles

Escuela de Ciencias de la Computacion

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza